★返工=？ 廢老巴士上跌死，司機被判入獄4星期，上訴遭駁回

一名九巴司機去年6月28日晚在青衣駕駛巴士抵總站上客時，未有待乘客坐定便開車，導致一名年逾70歲的男乘客跌倒，頭部受傷，數日後傷重不治。司機事後向警方訛稱出事時巴士尚未開動，但警方事後聯絡到車上乘客揭發他說謊。司機經審訊後被判企圖誤導警務人員罪成及即時監禁4星期，他早前提出上訴，高等法院今(28日)頒下判決書，駁回他就定罪提出的上訴，但改判緩刑18個月。

返工----->Virtual Jail------>Real Jail

★[又贏]社署周四向領綜援學生發放$2000津貼 毋須另行申請

司機事後向警方訛稱出事時巴士尚未開動，但警方事後聯絡到車上乘客揭發他說謊。司機經審訊後被判企圖誤導警務人員罪成及即時監禁4星期。

扺死喎

冇條廢老用$2搭車，根本冇呢件事發生

好心70歲就乖乖地坐下層啦
後生仔上上層都唔穩陣啦
堆巴士佬次次都大dup 大踩當自己渣F1

有講上層咩？

冇，自隊

好似無話係上層

個廢老係咪投民建聯？

其實使乜講大話

一定係啦

資方ab.gif